人生冇希望

準備去死 一齊？

有女屌就得啦

人人嘅人生都係有希望嘅，只不過係希望太細

不如我地一齊跳樓

好想死

人生冇22了